去過grad-trip或者返過兼職嘅入一入黎

想請問各位去grad-trip嘅錢喺自己搵定喺屋企俾

返過兼職嘅可唔可以講下自己返咩工，同埋通常返幾點

利申：2018dser,想去grap-trip. 唸緊返咩兼職。

你都就考DSE 呢D問題自己都答唔到自己都真係唔好去考

大個仔啦 試下唔好靠人
你諗得黎就無架啦

考完DSE去搵工啦

捱左一個幾月先去

考完DSE之後，做過PT售貨員大約個半月，份糧出咗10000蚊左右。但屋企人出曬錢包機票俾我去？出。自己一蚊都無出過

用儲咗幾年嘅零用錢去咗歐洲

考完dse再諗啦

你個名

認真，考完walk in 賣嘢嘅好多都請 uniqlo H&M giordano

第一轉係以前儲落嘅利是錢
第二轉係返第一份pt賺到嘅

grad trip果陣係街頭表演賺錢，屋企人淨係幫我比左張單程機票錢，當時身上只有少量港紙，冇錢就流浪街頭。

岩岩gradtrip去左歐洲日本馬來西亞
總共兩個幾月 全部自己錢 儲咗兩年左右
其實好易儲 自問唔係勤力返工嘅人

萬寧狗 果時冇野做就返full time 嘅更
平均一日8.5鐘到
返早就返0930
返晏就返1300

中學grad trip去左一個月歐洲 但屋企人出錢

日本->europe->usa
男朋友一齊去所以佢比

借grant loan
3萬野轟落一個月日本
依加每個月還250 無問題

Dse完咗搵工，開sem前去咗兩次grad trip，一蚊都冇用過屋企嘅

屌

去過1次 完全靠自己
番餐廳 得閒就番

我以為大學grad就話要去下旅行姐
乜而家進化到中學都grad trip咁富貴
唔怪得d人話香港冇窮人

GRAD TRIP原意係為左比D大學畢業既體驗埋最後一次長假期
依家變左班中學雞都玩埋一份

我都係 儲咗幾年錢先去到歐洲
雖然儲得好辛苦 但之後洗得好開心